仲有冇人玩splatoon2?

新手一個 啲海膽好難攞

有。我地有tg gp 用黎約戰同交流，有性趣的話就join吧

今日出一隻好似SPLTOON 畫風, 拎住D didlo 打人既忍者GAME, 有冇人玩?

重新玩過由零開始有無得一齊玩？

有時會開8排, 咩水平既玩家都歡迎加入

其實有買dlc 同無買嘅可唔可以一齊玩？

有冇買dlc 都可一齊玩
甚至唔同語言版本, 都可一齊玩

返工Miss 左

已經2年冇玩咁滯
最近玩返輸到傻
未拎返d手感

我睇番功略 知道miss咗祭典好大鍋

下個月有祭典復刻就唔好錯過啦

我以為冇人玩啦

之前玩慣中滾
賣左舊版機 想收隻重新玩過
依家海螺刷技係咪仲係刷到嘔血？

感覺多人玩返
油地唔洗等好耐

依家冇機會攞海螺

仲有得攞，你升一級就會送一粒（問裁判貓攞）

未到30lv

又係兩年冇玩近排又拎番出黎玩
D手感冇晒
幾時出3?

lv3

個server 係咪仲active啱啱買左

今日開始免費試玩

不過好似廢廢地
成日都有隊打小個

重有冇人有興趣入gp

岩岩玩做咩成日斷線